其實馬會有冇試過擠提

馬會都算半間銀行
其實有冇試過擠提

啲錢有入無出都算銀行咩

有幾多人可以喺馬會手上拎錢走丫

:咁sad嫁咩